【蒙面惡法‧不斷更新】求暫緩蒙面法生效 高等法院拒受理

【23:38】
行政長官林鄭月娥根據《緊急情況規例條例》訂定《禁止蒙面規例》，經行會拍板後，以「先訂立後審議」的方式凌晨起實施。前學聯副秘書長岑敖暉與「覆核王」郭卓堅今日先後入稟申請司法覆核，並要求法庭頒令暫緩蒙面法生效。高等法院今晚緊急開庭審理，法官林雲浩最終拒絕受理申請。

意料中事！

真，就算贏左仲有釋法不過第一關都過唔到姐係法治已死

革命從來都無和平交接
我地只能靠自己
認清楚敵人
獅鳥係唯一出路

原因係咩

申請禁制令同司法覆核係兩樣野

JR 贏左就出到禁制令

JR等十世先開庭